8的最終章 各位8牙有緣再會

AKB48 Team 8是從「可以去見面的偶像」AKB48當中，以「去見你的偶像」為宗旨的新隊伍。AKB48 Team 8由TOYOTA贊助，AKS主導，與全國各大電視台合作，並於2014年4月3日正式在全國開展活動。隊伍中47名成員都是由日本全國47個都道府縣舉辦的甄選中各自挑選出來的代表。其吉祥物エイトくん (8君) 由茨城県代表岡部麟所創作，深受歡迎。

開催中的活動：

Team 8於2014年12月23日在石川県舉行了第一次的全國巡演，截至2017年5月6日為止，已經在全國二十九個地方進行公演。其中2周年紀念公演於沖繩県中城城跡舉行，是首次戶外演唱會。Team 8剛於2017年11月25日完成第32站秋田県公演。

除了於日本各地巡演，Team 8 亦曾於國外表演以及參與活動。2015年Team 8參與香港美食節活動，為全隊首次的國外表演，及後亦曾到訪菲律賓、中國、台灣等地。直到2017年5月，Team 8曾到訪香港3次。

相關連結：

成員instagram list：

AKB48 Team 8 1年間のキセキ

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 2nd lap

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 3rd lap

４７の素敵な街へ

制服の羽根

挨拶から始めよう

汚れている真実

あまのじゃくバッタ

夢へのルート

星空を君に

思春期のアドレナリン

TOYOTA presents Team 8 homepage

LoGiRL presents Team88ラッチ!! 2015 (已執)

巴打自製3rd Lap紀錄片剪輯 MV

開貼用資料文件：

～ 迷轆黨 黨規 ～

一、主席永遠沒有錯。

二、如果主席私服太醜，一定是你看錯。

三、如果你沒有看錯，那一定是因為你誤會，才會覺得主席私服很醜。

四、如果你發現主席私服很醜，只要她不覺得，那她就沒錯。

五、如果主席不覺得，但你還認為主席私服太醜，那就是你的錯。

六、主席永遠不會錯，這句話絕對不會錯。 岡部麟最高！

三棍英雄傳 (TO BE CONTINUED)

自從更衣室都瘋了以後一直鬧得熱哄哄，事件僵持了幾百回合。東西兩方聲勢愈來愈大，戰火引發起勢力割據，新的暴風正在捲襲，無論短兵相接或是舌戰群儒亦鬥得難分難解……

西方以成美為首，手執利刃；山田、中野為軸心，挑起這場腥風血雨

東方以小栗為首，行妖魔怪道；舞木、橫山為軸心，決意迎刃而刀解

大戰即將觸發之際，殺出了來自島根勢力的阿部，原來武林大會速報背後，除了地方割據的勝敗後，被新潟的財閥捅了一刀……
究竟會先安內、後攘外還是統戰惡鬥呢？

留名

前傳video (好似係)

修正版人物關係圖 (好似係)

東北舞兒篇 (好似係)

成美傳篇 (好似係)

青森一號作戰篇 (好似係)

擂台回憶錄篇 (好似係)

古惑豚之夜場我話事篇 (好似係)

關東隊長篇(好似係)

無八道(度)之中部無間篇(好似係)

相逢在宇宙篇(好似係)

以上故事純屬8區各手足虛構
製圖由SorrySir以及47街提供

仲諗住唔用啲改圖tim

一齊走埋最後呢段路

bye

我一路向北 離開有妳的季節

永遠懷念

唉....

珍惜最後一刻啦各位

絕響留名

今年四週年條片個名已經決定好

4周年の結末ーTEAM 8, FINAL LAP

我啱啱先開始睇...重要係因為豐田...molamola

唱埋首歌完啦好嘛？

今日先知原來都幾多人關注8 po

Lm 去唔到德島場一次真係人生一大遺憾

太多貼圖冇水吹所以冇入過黎

姐係d人就仲係度
但係已經唔是果一回事
唉

運動會 rh 總選 唔係冇原因

可能真係豐田棄子呢

8仔無水吹架,鬥做老飯架咋嘛

利申:渣渣

btw佢福島同高知如果唔招返人,大家都明白咩一回事

AKS:是鳩蛋塞隻入去頂咪得囉

唔係8牙都表示理解不能

唔會唔招掛…

招完咪又係咁 問題係重會唔會巡迴

有乜好睇

頂開SR玩UNO 越新越痴線

一日未巡哂都應該唔會執既
(team8活動cut剩呢個

無水吹先貼圖--> 貼完圖無水吹-->又再貼圖推PO....

全部變本家狗 咁大家就無得用喱個理由去攻擊member

我覺得除非AKS亂搞得太過份，否則有廉價勞工，每次自已搞活動又唔洗煩搵乜人黎表現，豐田真係無乜理由要抽身，不過就唔好期望豐田會加大推力。。。

得番個大弱智春春係到wwwwww

有時間記得睇番3個弱智既SR playback

神々から生命を授かって14年、島根県代表になりました奥原ひなこです

短到變左MK

同奈奈一齊去溝女

明明早兩個星期啱啱好，剪到咁

keep到殘奧好似係

純粹聽到隻歌自己諗自己笑 好想剪
送俾大家

唔一定架喎,chok一chok之後講句不用分那麼細就掟啲不人氣本店出去

第一句……

原來大家都咁在意啲歌詞
今晚就剪個有耳落第一句度

睇完想加多張飛

11月25日(土)開催「TOYOTA presents AKB48チーム8 全国ツアー 〜47の素敵な街へ〜」秋田県公演でサプライズ発表となった、秋田県代表・谷川聖（タニカワ ヒジリ）によるABS秋田放送ラジオ レギュラー番組のタイトルが決定！

「AKB48チーム8谷川聖の谷あり川ありラジオあり」です！ 谷川聖本人も命名にかかわった本番組は、2018年1月7日(日)スタート！ 毎週日曜日23:00〜放送の30分番組で、でご聴取できます。

現在番組専用のメールアドレスを準備中です。皆さんからお寄せいただくメッセージのテーマとともに、あらためてお知らせします。

加加加

試新車

田口條仆街兩個account搶晒一二位

條友無限金錢

決定左
守護本家好女仔

清艾十卜you

等睇燈到摺埋或者放去泡菜/仙人掌國

放去墨西哥

放去泡菜國變左人造人返黎
放去仙人掌國應該返唔到黎

釣到大毒販，總選做#1

釣到仲返黎選咩,做押寨夫人算啦

釣到可唔可以叫大毒販科水

肥美開台唱K中

正

番到黎係後台擔住口雪茄+渣住支AK問你要唔要食d野happy下

釣到本田圭祐番黎

係更衣室

__又然

靚

童顏巨...人

2017年12月16日(土) 14:30/18:30

トップリード「君も8で泣こうじゃないか」公演

※14:30公演にて下青木香鈴 生誕祭を実施いたします。

※18:30公演にて岡部麟 生誕祭を実施いたします。

【出演メンバー】※2公演共通

谷川聖（秋田県）・岡部麟（茨城県）・吉川七瀬（千葉県）・左伴彩佳（山梨県）・歌田初夏（愛知県）・服部有菜（岐阜県）・橋本陽菜（富山県）・平野ひかる（石川県）・山田菜々美（兵庫県）・中野郁海（鳥取県）・人見古都音（岡山県）・下尾みう（山口県）・山田杏華（大分県）・谷口もか（宮崎県）・下青木香鈴（鹿児島県）・宮里莉羅（沖縄県）

2017年12月17日(日) 11:30/15:30

トップリード「君も8で泣こうじゃないか」公演

※11:30公演にて横道侑里 生誕祭を実施いたします。

【出演メンバー】※2公演共通

谷川聖（秋田県）・吉川七瀬（千葉県）・左伴彩佳（山梨県）・歌田初夏（愛知県）・横道侑里（静岡県）・服部有菜（岐阜県）・橋本陽菜（富山県）・平野ひかる（石川県）・山田菜々美（兵庫県）・中野郁海（鳥取県）・人見古都音（岡山県）・下尾みう（山口県）・山田杏華（大分県）・谷口もか（宮崎県）・下青木香鈴（鹿児島県）・宮里莉羅（沖縄県）

yoko_yui_team8今日はアップトゥボーイさんの撮影をしてきました！！！ 初ソログラビアです！

條裙好靚

人地有錢有bingo，我地就比人收編

你應該倒返轉咁諗,成個AKB48,都比我地8仔包晒黎玩
天下無處不是捌

#精神勝利法

連沖縄人都入埋akb 重唔係贏左？

遲下本店就只會得返47個member架喇,大家忍耐下
革命尚未成功

要改變就要加入

if you can't.....

從內部搞分裂

叫有耳偷哂人啲野

恐怕會比人地分裂返轉頭
玩分黨分派點夠本家D人玩

又亂傳D野

講笑姐

聖仔咁夜仲係ig開台

瞓係身邊一樣,尋收台嗰幾句對白真係命都比埋佢

佢話瞓唔著所以開台,一開開左幾個鐘

咁佢又真係成日不問自取食人啲嘢
包括攞佢阿哥啲棒

講咗咩

我記得之前肥籤話佢亂拎嘢講咗佢兩句 結果俾其他成員圍屌話佢蝦細路

好似做深夜電台咁播自己電話入面D歌

我見佢尋晚都開咗起碼兩個鐘

"聽朝記得叫我起身呀"

又玩熄燈w

"眼瞓啦我,一齊瞓啦?"

仲有啲唔記得
佢話講到自己都唔好意思

紅卜卜

miss左佢岩岩SR

早坂つむぎ 休養のお知らせ

いつもAKB48を応援いただき、誠にありがとうございます。

AKB48チーム8 山形県代表・早坂つむぎ（ハヤサカ ツムギ）は体調不良のため、しばらくの間AKB48の活動を休止し、休養させていただくことになりましたのでお知らせいたします。

なお、活動休止中は、プライベートメールをはじめ、各種SNSの更新もお休みさせていただきます。

ファンの皆さま、関係者の皆さまにはご心配とご迷惑をおかけいたしますが、何卒ご理解、ご了承を賜れますと幸いに存じます。

復帰のめどが立ち次第、あらためてご報告申し上げます。

唔通船長D病係會傳染

VD

先受舞木quit打擊,再受on9運營組閣一棍

佢好似係硬8派,要佢兼,佢自己認同唔到自己身份於是有心病

ins 755 都關埋 隨時又

係就東北慘過地震了

byebye啦地球人

12/25(月) トップリード「君も8で泣こうじゃないか」公演 14:30/18:30

聖誕又黎啦
仲記得上年年尾又係連環出事

[無限腦補]其實早坂同岡田咁fd,可能比較早之前已經係佢口得知組閣同打散8仔嘅計劃;所以谷左好耐,忽然係本店12週年前日頂唔住爆出黎寫左編755

另一方面岡田呢一排可能就因為早坂唔舒服佢就夜夜念奴嬌+內疚又谷病嘛

睇個勢,呢個刧都係走唔甩,係咪又係黑色聖誕就只能望天打掛

AKS我屌你老母

8仔係執就快手
我都想快d脫離idol界

你心急可以行先架啵

變左第個人

俺の嫁

念奴嬌

有冇人有嗰篇755？

講起念奴嬌就諗起佢地啲圖真係好春光乍洩

如果佢地住SHIBUYA應該注左冊

邊會有事

見到啲方言又諗起班鄉下妹

買隻送去福井

會唔會真係早坂

輕鬆既 未驚過!

冇事嘅

方B wwwwwwww

一件衫所以著兩個人入去

啲手殘病又發作

12/25（月）チーム8 クリスマスイベント開催決定！

假日女團

牧野アンナ「チーム8の行天が主演してる舞台を観てきました。めちゃくちゃ頑張ってた！」

宣佈郁美無事(好似係

面對日漸強大既更衣室火力，無時無刻都要做好十足防備。

新素材

京都莫雷拉

365日朝のヒロイン賞 そして、読者投票で第1位に輝いての ファン特別賞 と、アワード史上初のダブル受賞は、AKB48チーム8#大西桃香 さんです！

真.一將功成萬J枯
為左推佢上去一個二個無精神返工,J都扯唔起

所有糞曲變神曲又一實證

啱呀 聽佢地唱love trip爽到 聽返原版狗也不屌

LOVE TRIP本身都本店都跳唔掂,甩漏到,リフレイン本店班阿姑跑都癈事

當8歌聽

依家擔心嘅係8仔夾硬溶入本店要就啲癈老漸漸習慣成自然
無左嗰道氣就唔再係8

禾侑里永遠都會咁落力

棋道早操

on9 win10倉頡

btw條片啲車聲

不過首新歌我覺得幾麻麻 每一次聽都好似反高潮咁

唔夠願うこと咁鳩啦
夏天出fes反高潮大作

熱狂睇跳舞救得返嘅

睇方B debut

肌肉硬化劑ww

23:29 7仔被揸

想知依家公演有個好矮 短頭髮既member係邊個

大包圍到.....

中...中野郁美！

除左下青木仲有邊個牙

講唔到野

笑死我

惡意模仿

ｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗ

不得了杏華對脾

仲以為會係人見
點解搵哂D新人蘿莉跳喱隻

方Ｂ係可愛 請你地冷靜D

新妻個人喜好

躝啦屌你老母

FBI 舉報電話幾多號

911好似咩都得

。。。

係倉底搵D 野出黎賣

仲包第一次8仔日

等緊SSA(ry

等緊第三次8仔日

7隻碟

AKB48チーム8 埼玉県代表・髙橋彩音が、2018年1月24日(水)開演のパン・プランニングによる舞台「OH! MY GOD! 2018」に出演します！

你成個腦剩係識得呢D嘅姐

最上鏡小姐

2017年12月21日(木) 18:30

あおきー「世界は夢に満ちている」 公演

【出演メンバー】

谷口めぐ・樋渡結依・市川愛美・久保怜音・後藤萌咲・達家真姫宝・福岡聖菜・西川怜・千葉恵里・村山彩希・本田仁美(栃木県)・高橋彩音(埼玉県)・吉川七瀬(千葉県)・佐藤美波・田口愛佳・武藤小麟

肥Hi 終於上青木公演，仲以為營運已經唔記得左佢

呢個正

佢推咩都係下半身帶領(好似係

原來係要自己出聲要求先有...

死肥婆

死傲嬌

求其禁入黎都見到傲嬌

nyan wwww

睇橫道個生誕真係想喊(感動果隻)又想笑(橫道D反應）

禾哀她

好想買麻璃亞啲舞台劇生寫

肥死

擺係老耳面前
problem solved

為什麼需要等

快啲儲肥佢

人不在日本

三個有耳先食得完啦下話?

肯誠實未

36の素敵なテッテレ〜〜って言えっ‼︎

方法總比困難多

大家都好祈待テッテレ〜〜呢下
本末倒置

清水

HAMA仔一條友食十二件McNugget

三槍得唔得

18件

你都唔得

KY

太田上Music Station Super Live

三老

トップバッターを務めるのは、2017年もコンサートやイベントに全国津々浦々を訪ねたチーム８！
今回は、先日の組閣発表で新チームAのキャプテンに指名された岡部麟をはじめ、チーム８のダンス自慢メンバーによる踊りまくりのコンサートになります！
さらにパワーアップした最新のチーム８をぜひ体感してください！

【１】ＡＫＢ４８ チーム８選抜コンサート～僕たちは熱狂する～
○開催日程：1月13日(土) 開場13:00/開演14:00
＜出演メンバー＞
坂口渚沙/横山結衣/谷川聖/佐藤七海
/岡部麟/本田仁美/小栗有以/横道侑里
/永野芹佳/山田菜々美/濵咲友菜/中野郁海
/下尾みう/倉野尾成美/下青木香鈴/宮里莉羅
＋お手伝いメンバー(長久玲奈/太田奈緒)

無得去啊

中部中國四國比人skip晒咁濟
算鳩數啦

因組閣發表而被指名調往本家A隊做隊長的添八岡部麟
簡稱因麟

如果淨係計創隊成員+未成年既，都係少左幾個啫

新人們已縟無咩event出,仲要比人西走晒

轉頭開始洗版時間
大家唔想睇block我

又跌左張唔關事嘅入黎XD

少咁邊個呢...搵下先

抖下先要batch corp要啲時間

收工~

2017年12月25日(月) 14:30/18:30

トップリード「君も8で泣こうじゃないか」公演

【出演メンバー】※2公演共通

横山結衣（青森県）・谷川聖（秋田県）・佐藤朱（宮城県）・本田仁美（栃木県）・吉川七瀬（千葉県）・歌田初夏（愛知県）・服部有菜（岐阜県）・橋本陽菜（富山県）・平野ひかる（石川県）・髙橋彩香（長野県）・永野芹佳（大阪府）・山本瑠香（和歌山県）・中野郁海（鳥取県）・下尾みう（山口県）・吉田華恋（福岡県）・谷口もか（宮崎県）

呢日去有性誕卡收

2017.12.21
12月25日(月)放送の「CDTVスペシャル！クリスマス音楽祭2017」に岡部麟と小栗有以が出演！

豬西勇氣的證明

果隻係無掃屎既進化
喱隻先係真身

兩隻真人白痴仔

2017年12月26日(火)に開催致します、

渡辺麻友 卒業公演の出演メンバーをお知らせ致します。

【チーム8】
以下3名
小栗有以（東京都）・坂口渚沙（北海道）・高橋彩音（埼玉県）

AKB48・本田仁美が吉川七瀬のMCポジションを狙う!?

馬騮w

玩DQ&FF 大富翁

弱智春

聖同彩音

Hea 到呢

1月8日(月・祝)、吉田華恋が「福岡県♥献血推進ガール」に就任!!

吸血吸到去九州

吸血團
唔使係屋企做十五歲的媽媽

自閉撚的我真係有個咁嘅同學的話,應該都係嘆息一句:這些機會之後日日企到遠一遠齋望

男校表示咩係女同學

香鈴煮嘢煮到wwwww叫救命w

玩完隻DFF 就走
無太鼓

原來啲衫係肥忍間嘢切雞嘅,佢咁關照長久都唔知好定壞

797: 47の素敵な名無しさん 2017/12/22(金) 20:28:56.64
すっかり吸血8w
好かれたな協会に笑
.

佛心到

實有痴線佬去排 廢事佢地凍死做衰佢地個朵

畫自己做唔着褲既金髮美女

2017年12月27日(水) 14:30/18:30

トップリード「君も8で泣こうじゃないか」公演

※18:30公演にて本田仁美 生誕祭を実施いたします。

【出演メンバー】※2公演共通

谷川聖（秋田県）・本田仁美（栃木県）・吉川七瀬（千葉県）・左伴彩佳（山梨県）・服部有菜（岐阜県）・橋本陽菜（富山県）・平野ひかる（石川県）・高橋彩香（長野県）・永野芹佳（大阪府）・山田菜々美（兵庫県）・濱咲友菜（滋賀県）・中野郁海（鳥取県）・人見古都音（岡山県）・下尾みう（山口県）・下青木香鈴（鹿児島県）・宮里莉羅（沖縄県）

有冇大野宣佈

my pig

D相Q到震

佐藤g乜事黑左貢多

QQ弱智春

你今日可以瘋狂叫春

又包咗

升得天了

乜你仲有睇架？

弱智春好正

睇埋川原仲好笑

工口春

都唔知你做乜撚野

口吐白泡

左伴七瀨痴撚左線

死囉死囉對肶肥到中間合埋晒

儲糧過冬

服部個feel好似翠如

仁美什麽都沒有

聖....誕...

呢張相入面基本個個都沒有架啦

唔好睇少左伴

基本姐

るんばバイオリンあなクリ

岡部麟「組閣発表がありましてそれぞれ他のチームに兼任することが発表されましたが、私たちもチーム8なくなっちゃうのかなって心配があったりしたんですけれど、チーム8はなくならないし、これからも変わらずに全国にみなさんに会いに行く活動は続けていきますので応援よろしくお願いします」

1/28 秋田

一國兩制50年不變

係要凍死人先安樂

谷川聖「雪が降ってるから大変だと思いますが、リベンジさせていただけるからには全力で頑張りたいと思います」

谷川聖「私、誕生日プレゼントいらないかも」

命都送埋比佢

決定左要守護谷川聖一生一世

我覺得喱個人相當有嫌疑。

頭先又有聖仔深夜台

福井TV

我愛你

有耳生快

AKB48の明日（みょうにち）よろしく！
川原

Moka ig 有料

究竟moka同行天邊個勁啲

想同我麻瘋狂食餃子

ALL禾條女

肥美又講到眼濕

AKB48 9thアルバムのタイトル＆収録内容決定＆ジャケット写真公開！

劇場盤収録
『ごめんね、好きになっちゃって…』
岡部 麟、小栗有以、小畑優奈、加藤美南、久保怜音、倉野尾成美、瀧野由美子、松岡はな、山本彩加

結婚現場

ham sap jai

首詩

非洲小朋友？

手手腳腳幼到好似一啪就斷咁

Out:
七海（考大學?）
早坂 (休養）
有以，成美 (去泰國）

唔夠人用唯有本家拉人

唔好倒轉D野黎講
係本家無人要拉8去湊數

塊面寫住大大個攰字

認真你就。。。

痴線扮廢久同小田勁似

神枱已上

禾地本家一姐

molamola

一定係AKS叫TOYOTA出黎做嘢粉碎脫手謠言

一定係

多謝契爺你比咁多錢我呀

TOYOTA: 邊個話我走！

紅白
兒玉 --> 小田

皮兒

衫都著埋本家 踢走鹿了

[img]assets/faces/xm/clown_combo.gif[/img]

搞錯 預覽明明見到郁

不愛鳥

表情w

咸濕橫結

彩音何歲生日快樂

幾時變到咁大架...

不解釋

15歲生日快樂！

第幾次

AHO丸隻手又幾用力架喎

豬傻覺醒

AKB48 Team 8,夢みるアドレセンスほか"ニューイヤープレミアムパーティー"生中継【DAY2】
2018/01/03(水) 開演: 10:00

如果彩音唔做8仔
佢今年幾多歲

呢個頭幾好睇

變哂長髮

おちょきん (福井の方言)

地域
嶺北

正座。
行儀よー、おちょきんしてたべなあかんざ
（行儀よく正座をして食べなくてはいけないよ）
※ 嶺南では「おっちん」。

FAIL前最後一首歌

プロ
快啲把手教我

大西8 pose

Lm

(日本時間)HAPPY尿意牙

新年快樂

找不同
營運新年第一柒

我最唔叻就係玩找不同...

山本瑠香 (AKB48 チーム8)
公式ホームページのチーム8の集合写真に
私いないんですけどーーー😭😭

どーゆーことー スタッフさーーん😫

癈運營

新年大

睇呢張,放大佢睇下中野郁海後面

條469

🙈

チームAの目標「エースチームの風格出してくぞぉーーー」

「劇場公演にたくさん来てもらいたい。チーム8からもパフォーマンスに自信のあるメンバーがＡに入ったので、先輩たちにもどんどんプレッシャーをかけていきたい！」

ルンババイオリン４７の素敵な街へ

崩B ho qq ah..

名物

正到...

btw happy new year~

[url]

清水新年廣播

狗話版

2018年1月8日(月・祝) 11:30

トップリード「君も8で泣こうじゃないか」公演

太田奈緒 生誕祭

【出演メンバー】

佐藤七海（岩手県）・横道侑里（静岡県）・服部有菜（岐阜県）・野田陽菜乃（三重県）・橋本陽菜（富山県）・長久玲奈（福井県）・永野芹佳（大阪府）・太田奈緒（京都府）・濱咲友菜（滋賀県）・中野郁海（鳥取県）・行天優莉奈（香川県）・寺田美咲（長崎県）・山田杏華（大分県）・谷口もか（宮崎県）・下青木香鈴（鹿児島県）・宮里莉羅（沖縄県）

要返工不了

方B上公演好正

我是來洗皮的

抖抖先,未cap晒SF2嗰啲

成套野好有風俗感...

吓??唔係呀嘛w

盲左

太太我愛你

下尾

呀媽正過呀女

第三排
165 166.6 170.5 159.6 165 165

高妹賣飛佛
利申矢委

有耳有望挑戰168

好愛你牙

前排睇返t8狗仔隊
再睇返而家......

禾地郁美又要喊一晚

劇団れなっち1次通過メンバー

佐藤七海
清水麻璃亜
歌田初夏
服部有菜
橋本陽菜
太田奈緒
山田菜々美
大西桃香
濵咲友菜
高岡薫
谷口もか
下青木香鈴

216: 2018/01/04(木) 21:51:16.28 ID:nAWRqUXg0
スケジュール都合で選ばれなかったメンバーもいるって

報左名比人DQ

スクランブルエッグ編集長‏
@s_egg

1月7日の握手会でに2次オーディション実施
2次オーディションは配信がありません

スクランブルエッグ編集長‏
@s_egg

握手会に来られないメンバーはまた考えるそうです

真係好撚on9

想知本家一姐去左邊

スケジュール都合で選ばれなかったメンバーもいるって

大忙人唔玩on9野

real

又係on99

唔會係season 2 有份嘛

你話啲大隻佬?

成班人一齊無lala 走去睇摔角喎

on9左半年唔是又想再黎啊w

傳緊救世珠做女一開拍第二季

第一眼睇錯龍虎門

wa...

巨巨們

小弟第一次抽8仔公演
想問 ファミリー・カップル枠 多唔多位？
定抽一般枠機會大D？

唔該曬

首先你唔係同屋企人去既話
你就得番一般比你揀架姐

但係機會都係同0無分別
中左就當中左次六合彩就得

唔該曬
我係同朋友去啊
咁抽一般算
抽下都好

貼下我彩音bb

係我彩音bb

兩條友去應該係抽一般/遠方
之後填form會有一欄係比你填帶多一個人去
冇記錯係咁

放心唔會中

收聲啦

未中過

依度咁多遊離份子嘅

都係藍衫+白大褸呢一set最正

disagger

投票封面爭奪

歌田好痴線

駁唔到

第三類接觸

混入左一個巨人

崩B

早坂is back

太好了

成人式混入了一個蘿莉

早坂
七海 / 下尾
有以+成美 => 栞+人見

反正唔會中,鳩抽啦

小弟有幸睇到今日公演
睇完想問有冇d可以跟住個公演歌list睇mix/call嘅網推介
或者好用嘅睇mix/call嘅網
睇完覺得氣氛好好想參與多d

人生然家

抽到都覺得好意外
螢光棒都未買就去咗

跟呢到啲大佬學

你

聲振熊貓油店

今日係場外睇mon 咋
不過氣氛都唔差

屌好撚羨慕
又欺負在港垃圾

生誕祭氣氛好難會差，況且8牙少地藏，10場有9場都嗌爆
睇多幾場都應該跟到六七成

新飯想問下點解97年組今年先成人式?
唔係上年?

日本係計學年，每年4月1日至第二年3月31日咁計
今年成人既係1997年4月1日至1998年3月31日

企我前面果幾個都地藏
但我後面嘅係全場最大聲果幾個
所以覺得氣氛好好

it狗 你的資訊十分有用

it狗 ho ball

藍色衫咩名 好qq

犭尔的資料好有用

春春牙

我麻

換番唔係奈勾頭咪幾好

青藍呀

秋田県代表・谷川聖が体調不良のため、残念ながら公演の途中で退場となってしまった秋田県公演から早１ヶ月半…。

「秋田公演はまだ終わっていない。」というチーム８メンバー、チーム８ファンの皆様の熱い声援に押され、前回と同じ秋田県民会館でのリベンジ公演の開催が決定致しました！

一番悔しい思いをした谷川聖も、改めてメンバーとファンの皆様にたくさんの感謝を地元秋田で伝えるべく、一段と気合いが入っております…！

夜公演には北海道・東北メンバーも全員集結し、本当のチーム８全国ツアーの北海道・東北エリア最後の公演に挑みます。

また、前回11/25(土)の秋田県公演(夜公演)にご来場いただき、今回もご来場いただいた方には、谷川聖からのお礼の品をプレゼントさせていただきます！

※前回11/25(土)秋田県公演(夜公演)のチケットの半券を必ずお持ちください。

※今回1/28(日)のご来場は昼公演、夜公演どちらの公演でも構いません。

憑票尾換領禮品一份

めかみ

對名就GG

愛你一萬年

肥簽笑容可以拯救世界

七五三

為魅力度六連霸（倒數）奮鬥

輕鬆衛冕

小朋友
呢個EVENT大人先去得ga bor
做咩走左入黎呀

她要結婚鳥
同我

渚沙

橫結

聖

nagi最後

叫人投票就要比D誠意

ham sup

好似要裝APP 比錢DOWLOAD先計數

【マガジン】山本瑠香「関西の中だったら一番持ってるもんは持ってる。全然バレてないからこの機会に…」【グラビア】

一早知你啦

乜唔係好似總選咁要人一箱書一箱書咁買黎投

兩面都計(好似係

宮城出身の朱ちゃんを応援したいあなたは…
1.マガポケから朱ちゃんのグラビアを見よう（1/24-1/30）
2.週刊少年マガジン 8号(1/24発売) を買って応援（1/30消印有効）

永遠都是在最後

七海

早坂

朱

要教訓佢

潛力圖

首先要加塊樹葉比佢

AKB48・高橋彩音「世間の声なら」千葉とバチバチへ!?

日本大學公開入學試,個twitter好多人幫谷打氣

唔夠本家一姐應有嘅霸氣,重作啦

チーム8 全国ツアー 次回開催地決定！2/18大分 3/4富山

前座1 ハッピーエンド 長久玲奈ギター弾き語り
前座2 炎上路線 太田奈緒、長久玲奈

overture(AKB48 ver.)

・中野郁海から新年の挨拶

M1 UZA(横山ver.)
M2 Don't look back!
M3 Escape
M4 Must be now
M5 Beginner
中野「いや、ちょっと待って.....」イントロで終了→一旦休憩→仕切り直し

MC1
・長久玲奈がアコギで春の海
・ダンス自慢の16人選抜
・ニューヨークをイメージした新衣装
・コンサートタイトルを書いたのは宮里莉羅
・出演メンバーの自己紹介を全身を使った2018年の約束とともに
宮里莉羅 今年は可愛いユニットができるように頑張ります
濵咲友菜 今年は面白くなれるようになる
中野郁海 静かにする
永野芹佳 今年も日焼けしません
本田仁美 髪を伸ばす
横山結衣 今年は5曲以上（振りを）作る
山田菜々美 今年は山田推しのみんなを幸せにするで
佐藤七海 ぶりっ子を忘れない
倉野尾成美 かわいくなる
横道侑里 横道じゃんけん？
小栗有以 初心を忘れないこと
谷川聖 ブログをたくさん書く
下尾みう 体を柔らかくして体力をつけてファンの方を魅了する
岡部麟 茨城でたくさんイベントをする
下青木香鈴 身長を伸ばす
坂口渚沙 飛躍しまくりの年に

M6 右足エビデンス 中野郁海
M7 Lost the way 横山結衣、横道侑里、佐藤七海、倉野尾成美
M8 思い出以上 谷川聖、小栗有以、坂口渚沙

・本田仁美と宮里莉羅のイリュージョンショー
箱の中から山田菜々美
宮里莉羅が浮く

M9 奇跡は間に合わない 山田菜々美、宮里莉羅、本田仁美
M10 週末Not yet 倉野尾成美、岡部麟、下尾みう、太田奈緒
M11 エンドロール 坂口渚沙、永野芹佳、下青木香鈴、濵咲友菜
M12 赤いピンヒールとプロフェッサー 小栗有以

岡部「おかロスなのだ〜」
イバラキンク星からきたオカロスと悪いエイトくん登場

戦隊ものコント
TDC戦隊ゴーヤハイサイレンジャー5
宮里莉羅、倉野尾成美、本田仁美、下尾みう、太田奈緒

M13 僕たちは戦わない

横道侑里のタップダンス

M14 RIVER

MC2

・テーマ 熱狂していると感じること
小栗有以「動物タワーゲームって言うアプリにはまってます」
濵咲友菜「さっきその話しててんけど、この子もうそのアプリ、消してます」

M15 Birth
M16 今、Happy
撮影可能タイム（映画館もOK）

MC3

M17 汚れている真実
M18 思春期のアドレナリン
M19 星空を君に
M20 制服の羽根
M21 夢へのルート

MC4

M22 生きることに熱狂を!

〜本編終了〜

試験行ってきます😊
今日センター試験受ける方、いっしょにがんばりましょー👍🏻👍🏻
ゆき

M12 赤いピンヒールとプロフェッサー 小栗有以
救世耳

岡部「おかロスなのだ〜」
イバラキンク星からきたオカロスと悪いエイトくん登場

戦隊ものコント
TDC戦隊ゴーヤハイサイレンジャー5
宮里莉羅、倉野尾成美、本田仁美、下尾みう、太田奈緒

#1

點跟

勁又飛

47街都唔唱?molamola

定係未完?

在宅咩都唔知唔理

2/18 Moka 有其他event

1月14日(日)、愛媛県新居浜市の山根公園で開催される〈新居浜市市制施行80周年記念事業 第59回新居浜市民マラソン大会 あかがねマラソン〉に、AKB48チーム8 愛媛県代表・高岡薫（タカオカ カオル）が登場します。

EN5 47街

太田奈緒、堤幸彦の3月の舞台に出演決定

洗乜玩027劇團選拔，定係堤監督已經來定人選

BTW，太田好似同套野好格格不入喎

關你撚事咩

唔係唔去呀嘛

場内スクリーンで流された映像に、映画監督で舞台演出家の堤幸彦氏（６２）が登場。同氏が、７日に加藤玲奈プロデュースの舞台「劇団れなっち」のオーディション審査を行った際、太田の演技ぶりが目を引いたという。「先日、お会いしたメンバーの中で、実にささやかで小さな舞台だけど、出演してほしいなという方が現れまして。太田奈緒さん、ぜひ私の舞台に出演していただきたい」と、画面を通じて訴えた。

舞台は堤氏プロデュースの上野パンダ島ビキニーズという女性ユニットが、３月に東京・品川のクラブｅｘで上演する作品。堤氏は太田について、「オーディションのときに、『クレヨンしんちゃん』のモノマネをしたり、芝居もとても上手で、『うまいな、この子』と思った。アドリブでやった芝居も説得力があった」と印象を語った。

走捷徑

唔好好似當年秋田才咁

大分好貴 無得去

而家開始游過去

呢個時間買起標6k

轆

仁美

清水

正到痴線...

發自內心既驚訝

合法蘿莉

万刀甲.jpg

參巧下檸檬先w

Twitter見到行天 水著圖
估唔到彩音都有料

假架 邊會 諗太多

唔緊要啦 凈係合法蘿莉都夠吸引

mola mola 班波涳要黎控8了

豐田球迷會成立

會否太暴露

小田唔係出名……嘅咩

屌你IT狗做萍果架?CAP張咁崩嘅

法官大人，唔X關我事喎

骨感既野，你哋班球迷識條鐵咩

好似化超淡妝黎影 好唔慣ww

我覺得係燈光同濾鏡問題
條條片都影到個樣好奇怪

彩音條片再生超左10000回

如果計再生已經#1左

Cls

大家都想像唔到

搵CSI黎驗
其實托得好勁(好似係

彩音

七瀬

有以

小田

D布一個比一個少，真係此風不可長

其實係咪即係大西跟本無咩獎 只不過用來試水溫

你搞清楚兩件事先

第一，大西果邊係幻冬舍，喱個係講談社既漫畫雜誌"週刊少年Magazine"，兩邊首先已經唔同出版社

第二，大西果本係單人寫真集，喱個係45人爭一期雜誌既單獨封面

最後唔通係 行天b

我明 但係重點係解禁喎 開咗先河先賣其他

放心，好密實

無人講過大西果本係水著寫真

咁我get錯 八牙唔好咬禾

各位大佬手下留情 留1001新po俾我
今晚有命嘅等開新po

你記住開埋template入面d野就得

問過大西b好有機會會有水著

左伴

栞

唔好意思各位大佬 而家準備做野

說好的做野呢

我真係好愛你呀

好快有

1001